[進步post]入黎一齊進步啦！

入黎講低最想改走既缺點，一齊進步

遲到 返工日日遲，出街遲半個鐘以上。遲埋今日開始，限制最多遲15分鐘，慢慢改到準時 下個禮拜如果有一日做唔到一世溝唔到女

發脾氣
情緒起伏大

加多個無耐性

改走自我自卑
留名支持怪巴

太易投入一段感情

遲到
懶床

拖延症
人地當我係草，我仲當人係寶

懶

報告。今個禮拜準時左一日 唔洗溝女了

樣衰